林鄭如果話汲取今次教訓，會盡快商議制定機制下次執行都話丫

而家一句無相開法例就算

市民好難唔嬲

人地而家覺得做得非常好呀，邊需要檢討